做港鐵職車站員會唔會好大虛榮感?

集大權於一身 會唔會好容易溝女

**做港鐵車站職員會唔會好大虛榮感?

係咪有人工加 咁落力查飛捉人

噚日金鐘見到有個幾靚女

風紀隊長來

特西

紅衫個呀伯係咪武俠小說上腦個d人

話晒都係港鐵附例執法者
你話喇

d女比佢地食撚哂 唉

俾cash可能可以唔寫簿自己袋

特西成日食到女

呀伯果一刻覺得自己好似郭靖，洪七公咁路見不平拔j相助

e段事蹟應該會係酒樓飲茶吹噓返3，4年

屌，都唔知係咪鐵路區賤甴指閪官教佢哋嘅

但又咁講，條友無端端比人査飛就打鳩人，咁唔制止佢可以點？